記者俾人扔完，黑警仲話記者騷擾食客，一定要幫佢出名

幫佢出名

推下先

Push.

推

出左名喇，後生個個保險狗呀嘛